樓價升10%既話 會唔會好似chanel咁

D人都排哂隊去買

會即刻工都唔番通宵排

未必
樓係奢侈品 唔係個個買得起

如果話比你聽下個月升10% 應該真係會排通宵

如果知道下個月升10%，今個月已經加定價

樓宇交易係零和遊戲, 你贏就即係有人要輸,, 如果好似Chanel咁打晒開口牌話下年升硬10%既話咁只會有二個結果, 即時無人放盤或者將價錢預先推高10%. 所以供求調節後答案係唔會

chanel都係奢侈品

依家已經搶緊啦，最近連樓都冇得睇，平小小比人秒殺

點解我贏要有人輸?
B買A 10蚊 C買B 20蚊 D買C 30蚊
B C都賺左10蚊,咁D要10蚊賣出去?
唔係既話點樣零和法
唔係有人贏有人輸就叫零和
期指期權果啲先係零和 係要所有人結算輸贏後去返0蚊

而家都搶緊啦 大把人知之後升得仲勁 遲買仲貴 就係咁搶

連燈炎炎話而家經濟唔好 d chanel袋肯定係店員自己排做市 左手交右手 個個失業買你老母chanel袋

零和遊戲都講得出

估估下先好玩

樓主有冇大學學歷

SOR 你岩

On9仔
唔識零和遊戲點解就唔好亂用啦

其實AA都係話 今日唔買，聽日就會加價

珍, 有買貴, 無買錯

連登經濟學家

唔平少少都秒殺喎, 成班買家餓狗搶屎

你千其唔好去投資任何東西..... 9up 無知。

搶緊葵芳匯
建議巴打們大入入市

最近大把人股市賺大錢/輸身家
三個賭仔就可以成就一個可以上車

零和，你贏就意味住有人輸，兩者之和為零，你我一齊入市，我買樓市跌，你買樓市升，樓升我賠錢俾你，上面嗰位師兄諗法冇乜問題